/* 
  Localizable.strings
  iChatGPT

  Created by HTC on 2023/3/19.
  Copyright © 2023 37 Mobile Games. All rights reserved.
*/

"Loading.." = "로딩 중..";
"Just ask.." = "무엇이든 물어보세요..";
"Re-question" = "질문 다시하기";
"Copy Question" = "질문 복사";
"Copy Answer" = "답변 복사";
"Copy Question and Answer" = "질문과 답변 복사";
"Copy Question to Inputbox" = "질문을 입력 상자에 복사";
"Delete Question" = "질문 삭제";
"Delete All" = "모두 삭제";
"Settings" = "설정";
"Please enter OpenAI Key" = "API Key를 입력해주세요";
"OpenAI Key cannot be empty" = "API Key는 비워둘 수 없습니다";
"Save Key" = "키 저장";
"Developer: 37 Mobile iOS Tech Team\nGitHub: https://github.com/37iOS/iChatGPT" = "개발자: 37 모바일 iOS 기술 팀\nGitHub: https://github.com/37MobileTeam/iChatGPT";
"Open a new conversation" = "새 대화 열기";
"The current chat log will be saved and closed, and a new chat session will be created." = "현재 채팅 로그는 저장되고 닫히며 새로운 채팅 세션이 생성됩니다.";
"Create" = "생성";
"Re-ask" = "다시 물어보기";
"Re-request the last question." = "마지막 질문을 다시 요청합니다.";
"OK" = "확인";
"Clear current conversation" = "현재 대화 지우기";
"Clears the current conversation and deletes the saved conversation history." = "현재 대화를 지우고 저장된 대화 기록을 삭제합니다.";
"Clear" = "지우기";
"No conversations" = "대화 없음";
"Delete Chat" = "채팅 삭제";
"Are you sure you want to delete this chat?" = "이 채팅을 삭제하시겠습니까?";
"Delete" = "삭제";
"Chat History" = "채팅 기록";
"Coming soon.." = "곧 출시 예정..";
"Room Settings" = "방 설정";
"Save" = "저장";
"Current Chat" = "현재 채팅";
"Share" = "공유";
"Choose a sharing format" = "공유 형식 선택";
"Image" = "이미지";
"PDF" = "PDF";
"Room Name" = "방 이름";
"The name of the room" = "채팅방 이름";
"Prompt" = "Prompt";
"Prompt description." = "ChatGPT에 특정 역할을 맡기십시오. 예를 들어, '나는 너를 xxx 면접관으로 하고 싶다.'";
"Prompt text to generate contextual information for the corresponding text." = "해당 텍스트에 대한 문맥 정보를 생성하기 위한 Prompt 텍스트.";
"Temperature" = "Temperature";
"What sampling temperature to use, between 0 and 2. Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic." = "0에서 2 사이의 샘플링 Temperature를 사용합니다. 높은 값(예: 0.8)은 출력을 더 무작위로 만들고, 낮은 값(예: 0.2)은 더 집중적이고 결정론적으로 만듭니다.";
"The default temperature is 0.7" = "기본 Temperature는 0.7입니다.";
"How much context information is carried when sending a dialog." = "대화를 보낼 때 얼마나 많은 컨텍스트 정보가 포함되는지.";
"Default is the last 3 conversations." = "기본값은 마지막 3개의 대화입니다.";
"Temperature is between 0 and 2." = "Temperature는 0과 2 사이의 Double 값입니다.";
"History message count must be an integer greater than or equal to 0." = "역사 메시지 수는 0 이상의 정수여야 합니다.";
"Settings have been updated~" = "설정이 업데이트되었습니다~";
"Tips" = "팁";
"Select Room API Model" = "채팅룸 API 모델 선택";
"Deafult API Model" = "새 채팅룸의 기본 모델";
"For example: " = "예를 들어:";
"Use Default" = "기본값 사용";
"Current use Key: " = "현재 사용 중:";
"API Request timeout (seconds)" = "API 요청 시간 초과 (초)";
"API host format is incorrect!" = "API 호스트 형식이 잘못되었습니다!";
"API timeout must be a number" = "시간 초과는 숫자여야 합니다";
"Chats Streaming" = "대화 채팅 스트리밍";
"Use streaming conversations" = "스트리밍 출력 사용";
